新cu而家個qs ranking係幾多??

尋晚瞓咗冇睇